千等萬待！白箱《SHIROBAKO》劇場版製作決定 原文網址: 千等萬待！白箱《SHIROBAKO》劇場版製作決定

記者羅仁豪／東京報導
經典職場動畫《SHIROBAKO》，動畫公司 P.A.WORK 在今日公開了將製作劇場版動畫的消息，完結至今已過了3年多的時間，萬眾矚目的新作企劃總算開始進行，喵森學《勇往直前》 主角仁王站立的宣傳圖也一同上架。
《SHIROBAKO》（中譯：白箱）是 P.A.WORK 職場女孩系列原創動畫的第二部作品，影射日本動畫業界的真人真事為腳本去改編製作，內容提及了許多動畫界知識與瑣事趣聞，標題的「SHIROBAKO」，則是意指作品播放前發送給所有工作人員的未剪接樣本，因為都裝在白色的CD盒裡面才有此說。

原文網址: 千等萬待！白箱《SHIROBAKO》劇場版製作決定 | ETtoday遊戲雲 | ETtoday新聞雲 手機版 MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

又wow

點樣呀

第3個

睇到標題太興奮

由佢沉吧